export const quizData = [
    {
        question: "Que faire quand on a mal au ventre ?",
        options: ["Prendre un doliprane", "Vomir dans son lit", "Poser le spike"],
        correctAnswer: "Vomir dans son lit",
    },
    {
        question: "Tu vas jouer quoi ElMachos ?",
        options: ["Ashe", "Mei", "Doomfist", "Jett"],
        correctAnswer: "Ashe",
    },
    {
        question: "Que faire aux soirées étudiantes ?",
        options: ["Passer une soirée chill", "Aller sur la piste de danse", "Se prendre une gauffre et avoir la lèvre ouverte", "Boire un verre"],
        correctAnswer: "Se prendre une gaufre et avoir la lèvre ouverte",
    },
    {
        question: "Pourquoi acheter un nouveau micro ?",
        options: ["Pour la qualité du son", "Pour le style", "Pour le fun", "Pour avoir une voix de 3atai"],
        correctAnswer: "Pour avoir une voix de 3atai",
    },
    {
        question: "Qui gagne à la course ?",
        options: ["Le cheval de Hélios", "La sans permis de ElMachos", "Le TMax de Gucci", "Océane quand ya la kékette de Carlos"],
        correctAnswer: "La sans permis de ElMachos",
    },
    {
        question: "Qui est le plus gay ?",
        options: ["ElMachos", "ElMachos", "ElMachos", "ElMachos"],
        correctAnswer: "ElMachos",
    },
    {
        question: "Que faire pour être plus frais ?",
        options: ["Se parfumer", "Se faire arracher le crâne par Rachid", "Retourner à Dax", "Prendre une douche"],
        correctAnswer: "Se faire arracher le crâne par Rachid",
    },
    {
        question: "Que faire quand tu es dans le bed avec ta big crush ?",
        options: ["Lui dire que tu l'aimes", "Lui faire un bisou", "Parler de rugby puis se ne3ess dessus", "La câliner"],
        correctAnswer: "Parler de rugby puis se ne3ess dessus",
    },
    {
        question: "Quel est le meilleur auteur de tous les temps ?",
        options: ["Victor Hugo", "Zola", "Mathieu Mériot", "Balzac"],
        correctAnswer: "Mathieu Mériot",
    },
    {
        question: "Qui est la plus grosse kehba ?",
        options: ["Océane", "Zoobi", "Kinai", "Silvada"],
        correctAnswer: "Océane",
    },
    {
        question: "Quelle est la meilleure sauce pour accompagner les cailloux ?",
        options: ["Street mayo", "Brazil", "Deluxe", "Schneck"],
        correctAnswer: "Deluxe",
    },
    {
        question: "Que va faire ElMachos chez Gucci ?",
        options: ["Aller dans le plane", "Bouillave à mort", "Faire l'Aïd", "1v1 avec Crakk"],
        correctAnswer: "Bouillave à mort",
    }
];
